重申一次 只有marvel fans先會覺得av3係神作 普通觀眾只會當佢係一般popcorn片

如果你唔係marvel fans 而又覺得呢套係神作既話 你應該要去驗下個腦

有5個智障

淨係識負評

無錯，但dc永遠比唔上

dc比唔上關我撚事
原來連登仔眼中得marvel同dc兩類電影

呢2間係競爭公司，講得第一就有第二
講講下唔通攞kingsman岀黎講咩
連登仔前連登仔後，自己係咩都未知

你唔鍾意關我撚事
原來你眼中得marvel fans 先可以覺得好睇

講緊marvel你就講喺度dcdc 你想表達啲咩心知肚明啦

我冇話非fans唔可以覺得好睇 但係講到套野係曉飛既神作 除左盲撐/盲從我諗唔到係咩 而家一踩少少套戲就好似與世界為敵咁 marvel巴閉到神聖不可侵犯？

你好似理解唔到我話競爭對手嗰句

ok marvel同dc係競爭對手 dc廢過marvel
咁關我標題討論既野咩事？

其實仲有批Marvel fans認為係爆谷片

收皮啦你
乜撚野重申一次
憑乜

又出黎刷存在感

佢想轉移視線囉
就好似比人話你肥
你擺欣宜上枱做例子
仲唔係為咗轉移視線

原來冇論據
我出返去先

樓主=典型當自己係世界中心既小朋友

雖然唔係咩好有深度的戲，但真係打得好睇，d角色又型又靚仔。雖然係爽片，但CA同winter soldier, Loki 同Thor 的兄弟情描寫得真係好好，好動人，如果唔係都唔會有咁多fangirl ~

一群小學雞的無聊討論⋯ 我都係出返去先

ON9

本来就係拍俾fans睇既